機人番黎計銀河機攻隊真係近年良心作品

劇場版都無Hea住做
雖然劇情幾套路，人設唔係個個鍾意
但係啲戰鬥無得輸
夠哂燃

Fafner表示
雖然MJP係好但未話真係高質

當初因為平井face而棄左

結局出左未? 仲出唔出?

有睇 you are not alone
不過好似唔會再出
岩岩睇完劇場

咁大個boss係後面
套野真係睇得好爽

OVA戰鬥作畫繼續燒銀紙

全覺醒機都好型
Blue1空中漫步
Red5plus花田掉刀

連white0都有覺醒
點解Red5plus無

岩岩好番冇咁既精力/系統保護